原來間兄德中學同性和有關係,好似係

個放蛇阿 sir 好慘

屌，個標題19999，仲以為gay post

AGGER 同性 有關係
引晒我地班GAY佬入黎

大丈夫

作詞：黃霑
作曲：劉家昌
編曲：金武林
演唱：張衛健

男兒一生要經過世上磨練共多少
男兒一生要幾次做到失落與心焦
我有無邊毅力捱盡困難考驗 立折披荊斬棘心裡
更願永不折腰

大丈夫一生要經過困難(世上)磨練共多少
大丈夫一生要幾次落魄失望與心焦
冷雨狂風歷盡人格更光耀 立地頂天漢子心裡磊落永不折腰

向阿蛇致敬 !

都唔知你up乜鳩